小弟想係ig賣即食雞胸 有冇人知要申請咩牌照

上網睇咗好似得受限制食物有得申請牌照
但睇其他報道又話只要係網上買食物都要申請食物牌照
有冇師兄答到我🙏🏿🙏🏿🙏🏿

賣預先包裝食物唔使有牌

又係啲垃圾雞胸廣告 賣到咁撚貴真係on9先買

我買一大包雞胸 1kg 無激素，都係幾十蚊
返黎用啲濕鳩味精水淹到無晒雞味

蒸煎拾，食到以後食齋都唔洗500
買呢啲即食雞胸

無激素雞 1kg 邊到買？

上hktv mall 買啦
方便，又夠黃

餵到你口邊

😘

巴打買咁多無激雞做乜？
無激素唔等於無抗生素
都係唔好食咁多

都係減脂 增脂 食少d 碳水 食多d 蛋白質😂

要蛋白，食蛋，傷害細好多
雖然我唔係大隻仔
但我運動細胞強，
我以前食薯仔用黎增力
食雞蛋增肌
每日食三至五隻拾蛋，連黃食

相信我，蛋黃高膽固醇係世衛講
其他科學家講蛋黃入面既卵磷脂好撚有益
你而家信世衛定信真正科學家？